粗略估算，武漢確認人數已達1089萬人

From wiki

人口（2017年）
常住人口：1,089.29（全國第6位）萬人（全省第1位）

瘟疫公司

Leimadophis epinephelus

根本癲過ISIS
恐怖過自殺式炸彈

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！